有冇手足開始防備公司入面既it男

Potential criminal 😒😒😒😒😒